睇Viutv / Netflix 有乜盒好？

睇Viutv / Netflix 有乜盒好？

appletv

GOOGLE CHROMECAST

乜依家netflix都有盒咁好笑

這？

我估係無smart tv要外置

直頭換部ANDROIDTV啦

如果部電視舊,有機會冇hdmi2.0
咁出唔到4k wor
留意下

香港水貨好似400到

新出有遙控嗰隻
不過藍viu好似射唔到？

我目的射藍viu
有冇人用緊？